豉椒炒黃金鯖魚蜆

簡單 脆皮 冇咩好講

想食

無敵好味

得你食
今晚好靜

好撚正

巴打喺日本住?

Yes

調味料圍哂爐邊易變壞
應放陰涼地方

每次都有人講調味樽

巴打姓au？

一直咁擺冇壞到wo Ching

No

鯖魚係咪新鮮既？

Yes 新鮮簡單整都好食

幾錢？

260 yen

我鍾意隻碟

好平喎清

日本呀嘛 東京算貴了

係香港食開急凍細條鯖魚，配大碗白飯簡直不得了

成二十蚊半條喎都話平

比個topic呃左入嚟
以為係咩一回事 咁既配搭係咪幽默大師